TV版既林明美算唔算係最作死既女主角？

近排玩返psp隻macross所以走咗去補返初代
同劇場版唔同，TV版既林明美係同一條輝既感情線度真係好離譜
睇到中段其實都明白林明美同一條輝唔會有好結局
林明美比編劇搞到好似弱智咁

一開頭叫男主去做機師，原因係無聊可以打發時間又可以陪佢
男主角第一次出征同佢離別，完全無視一條輝有幾不安怕返唔到艦
林明美就求鳩其hea鳩男主，冇點安慰過佢就byebye走人
一望到靚仔max就成個花痴咁
撞返個濕鳩表哥之後既態度同對一條輝差好遠
中間無數次同表哥kiss，全部都比主角見到，
可能佢真係結局先愛一條輝(其實都係當佢水泡)，但係之前無數次澄清同一條輝只係普通朋友
去到最後表哥原形畢露，先發覺自已愛主角(水泡)
個陣又開始想係早瀨未沙度搶返男主，但乜都遲了

劇場版真係正常多多聲，雖然都有表哥，但基本上冇感情線
成個林明美正常好多

作死唔係指立flag/抵死咩?

應該用最港女or8婆黎形容佢, fit晒

未畀人鬧過作死？
作死一般係用嚟鬧一d應做唔做，唔應做就做到足嘅衰仔

當年係咪因為未興女權,所以寫到d 女角有少少bitch
但人無完人,唔係咁先顯得寫實咩?

林明美真係靠劇場版翻身
當年我係睇劇場版先
後嚟再睇tv版
完全接受唔到

tv版係明美玩弄毒撚輝感情
劇情版一條主動飛咗林明美

一撚樣

細個睇劇場版勁憎一条輝
無啦啦食咗第二條女
仲當眾飛明美

宜家睇電視版一條輝真係真男人
林明美同人kiss都係一笑置之然後就同天頂星人死過

最記得有次畀人擊落咗，重傷訓醫院
但明美都唔嚟探佢

好似有去啊，只不過冇點關心一條輝
去到之後只係講自己幾咁忙幾累
然後就扒係病床就訓著咗
一條輝之後直頭走埋

估唔到林明美咁仆街

原來做敗犬係自己攞黎

但tv版o既 配樂，bgm同歌都正到仆街。

唉， 當年係 [麗的/亞視」 睇， 好懷念！

ova牌 要塞艦出場型到爆，但沒有tv牌o既細緻劇情補完就失去色彩。

macross tv版整個長篇小說都很充實。

劇場版係新統合軍搞出嚟歌頌歷史嘅梗係幾大都幫林明美洗底
TV版係正史
劇場版係劇中劇

果個年代好多女角都可以好bitch.

邊會玩咁多純愛/女神

只想只想真情流露

當時寫實好多

我咁睇啦
其實劇場版就係成熟咗既林明美
雖然河森話係當平行世界比較好
但我始终覺得某個程度上劇場版係林明美做返自己角色，想補足當年同一條輝之間既遺憾
所以成個林明美無論處事同為人係成熟好多
而黑歷史表哥都冇出現

係SP度林明美都冇嫁到人
而係幫一條同早瀨湊女
我諗直到個陣先至係大家心目中既女神

而家睇返劇場返真係畫得好靚

日本動畫呢二十幾年無進步過

其實唔係...
因為呢套野實在太落本
成套全手繪之餘，所有既casting都好誇張
有幾個係京阿尼元老
然後河森，石黑昇，美樹本晴彥，庵野秀明等等
宜家邊有可能搵返佢地

早掛出Blue ray已經想買返